36歲深田恭子獲神奈川大學人類科學系教授推薦 直指「臀部、腰部剛好是1：0.7的黃金比例」

出道20年，今年已36歲的日本女星深田恭子，受到許多粉絲喜愛，明明已經年過30歲，卻仍數次推出寫真集，讓日本媒體工作者都感嘆其魅力不減，連大學教授都大讚深田恭子的臀部、腰部比例相當完美，讓一堆人夫想跟她搞婚外情。

▲深田恭子的腰、臀比例相當好。

雖然深田恭子36歲但人氣還是相當高，近年連續推出寫真集，更是每本都賣的超好賣到爆。據日媒報導，有日本電視台的製作人就坦承，女星年過30歲，想要繼續扮演年輕、美麗的角色有一定的難度，可是深田恭子的魅力卻不斷增加，雖然年紀增加但仍相當可愛，單位裝潢具歐洲復古風情，再加上年齡帶來的熟女感，大讚她是「演藝圈中稀有的存在」。

▲▼深田恭子魅力不減。

除此之外，神奈川大學人類科學系的教授杉山崇也指出，雖然深田恭子的體態不像模特兒一般纖瘦，但比例卻相當好，尤其臀部、腰部剛好是1：0.7的黃金比例，配合6速自動波箱和前驅格式，力量感充沛爽快，是最能夠吸引男性的身軀，讓男生看到她就凍未條，連人夫也想跟她搞婚外情。

尤其臀部、腰部剛好是1：0.7的黃金比例，配合6速自動波箱和前驅格式，力量感充沛爽快，是最能夠吸引男性的身軀

深田恭子同Lady GAGA一樣,每段時期都唔同樣

做乜撚野有朱千雪？

圖二咁似朱千雪嘅

會員若有若無開post既風格

一拍埋深田恭子，朱千雪真係狗也不屌

肥恭果陣都ok先無敵

而家瘦返

點睇都好食好味

條女真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎(靚女可能無)!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚

龜梨就爽

做佢老公一定衰老得好快

同肥苟一樣 肥左都正

佢把聲好好J

突登入嚟睇千雪

正宗人靚波甜

可是深田恭子的魅力卻不斷增加，雖然年紀增加但仍相當可愛，單位裝潢具歐洲復古風情，再加上年齡帶來的熟女感，大讚她是「演藝圈中稀有的存在」。

無朱千雪嘅我地入嚟做乜嘢

拍套av黎睇下先啦

為左千雪bb入黎

性器

佢18歲果張poster同現在好大分別

碌碌下見倒條大口怪真係大煞風景

肥深真係幾勁 36歲人仲keep得咁好

我老友
Yoshiki條女

特登入黎睇朱千雪

jojo sbr

點解最後有個比例咁差嘅人

死淫娃

我記憶中既深田恭子係咁既樣
唔講 真係認唔出

BTW 當年果對象腿仲係唔係度

36歲

肥恭又靚又有肉地 女仔都覺得佢掂

仲要淫底
成日講咸濕野
連福山雅治都自言唔夠佢黎

睇username就知啦

讀過書嘅係有D見識

對波大返少少就配合到身型

佢做廢柴好好丁

呢套真係好好睇 男主角暖男mode

咩劇？

仲唔夠大

請跟廢柴的我在一起

我都想收養深恭

終於有劇追 唔該巴打

臀部 腰圖呢

木村文乃 山下美月仲有肥恭都好撚正

無圖 大家文字討論

好正啊佢

當年一有CABLE就睇神呀,鬼棲

恭子都係正架

1:0.7=1.4⋯⋯
黃金係1.618⋯⋯
教授九up連登又信

我仲認真咁誋

係咪兩個人嚟呀

第一次睇樓主d post，起埋底睇翻之前d post，屌你老母亂鳩咁插幾句無厘頭新聞落去，笑到眼水都標埋

我老婆梗係正啦

佢呢套勁好J,集集都著黑絲

著咩底褲都比埋你睇

恭子係正 不過啲戲好屎

最佳推車比例

咩戲

似18-20歲